請問香港機場terminal 2 禁區內有什麼餐廳?

如題, thanks

無

得譚仔同公廁

terminal 2 入左禁區其實都係送返你去terminal 1

有翠華